騰訊今日收市升穿336蚊，老衲永遠離開連登

老二認同

之前你唔係走左咩
又返黎既